點解呢張圖連登冇乜人用過

嗰陣呢張舊登好撚hit㗎喎

唔敢用喇
一陣又俾人用張金鐘M記網聚圖反駁

正式宣佈，唔明呢兩張圖點解既全部扑得

禾吾sick 扑禾啦

吊梨